相同的表現，美斯係正常，C朗係驚世

如果C朗踢到美斯呢場咁
肯定吹奏到上太陽系

見人就過
護波 分波
幾球派路式過頭
幾球沙維式直線
兩個世界級入球
再加兩球助攻

實有人衝出黎話唔同位置無得比較
又或者靠巴塞體系點點點

其實只要落過場踢過下波
就知道美斯的level真係高過其他地球人幾班

好老實
真心C朗好撚癲
34歲仲場場爆足
你要美斯咁踢實冇可能

但只要美斯有體能的情況下
隊友跑到 佢就比到
射波唔會球球入 但你會見到都係向死角飛
過人就一定冇以前十八廿二咁同你玩哂成條邊
但係中場過一兩個再分波 已經熟到好似機械式咁

唔係要下下比較佢地兩個
但睇住傳媒對佢地兩個的標準真係好撚唔同
2013年C朗附加賽帶帽帶葡萄牙入決賽週
金球獎專登延長投票時間等人改投C朗 送個獎比佢

幾年前美斯外圍賽生死戰帶帽幫阿根廷入決賽週
到年尾投票提都冇人提

上年世界盃大家都16強出局
葡萄牙輸比烏拉圭
阿根廷總共輸左兩場 就係輸比決賽個兩隊
C朗對西班牙 一球靚罰球 一球十二碼 一球迪基亞甩手
就已經比人講足左大半年 講到話應該拎金球獎

美斯一入球一助攻
都要成為出局罪人
阿根廷國內媒體屌佢未盡力
馬勒當拿屌佢冇領導能力
但已經冇人記得點解阿根廷有世界盃踢

有時真係心睇返現實
老馬比利日日衝出黎屌鳩美斯
驚死後人超越自己
就知道C朗美斯層次有咩分別

都係個句
C朗係頂級前鋒
但美斯就真係成個攻勢由頭到尾自己做出黎

唔知連登仲有幾多識踢波的人

花迷咪成撚日扮到孤芳自賞咁啦屌 好撚嘔心呀

咪引戰啦屌

一個0:2反cup
一個就0:0之後贏
點比

又loop 心戰

見到紅字諗起逗住篇文

sub番c7個名落句句子度一樣

篇野好熟面口
係咪回帶改少少

樓主慢慢build up自己

其實兩個都勁
點解下下要比較兩個
唔可以俾返啲幻想空間朗迷？

樓主高質

收聲啦偷名狗

我痴樓主金康關您能事

情況唔同無得咁比
祖記第一場就輸兩粒 冚世界都預佢地會出局 幾個著名反朗都一早開定post慶祝 其他唔少人亦準備好恥笑
咁樣輸馬體會兩粒都救得返 自然比較大回響

但巴塞首回合又無落後 仲要係里昂 其實由一開始都無乜人覺得佢地大機會出局無水抽連登仔自然無乜反應

咁勁點解首回合要輸？自製壓力挑戰自己？

十分認同
首回合作客咁重要，居然唔出C朗，攪到輸0：2完全係教練同隊友責任
大家都知作客馬體，C朗係入球保証（C朗係蝗對馬體入球無數）
個垃圾教練居然唔出C朗，唔通意甲真係咁重要

利申：無睇場波，但一睇賽果已經知道又係教練無出C朗出事，真係好嬲

c朗係反勝馬體會
賽前馬體會畀所有人睇高一線都可以出線
c朗創造既係奇蹟

相反美思尋晚大戰里昂， 勝利係意料中事，
冇人會諗過巴塞會輸。

一個係符合大家期望， 一個係超出大家期望。

相反如果係美斯三比零反勝馬體會一樣係驚世，
C朗對陣里昂 入兩球一樣係只不過係普通表現。

我地美斯迷冇乜嘢好妒忌。
我哋今年贏咗歐聯就得㗎喇

勁就唔輸得
想問下巴打你邊隊fans
今季係全勝定不敗呀

勁唔可以輸？
美斯未輸過？

朗迷咁諗嘛:
0：2反cup>>>勁
0：0入波>>>>普通

咁 咁勁點解會落後先？唔轟兩球追和先？自製壓力？

全勝攞左幾次世界杯啦

冇錯，牙朗要破釜沉舟，同埋要留力爆seed，太穩定又嘥力又冇人留意。葡萄牙要踢世盃外圍附加賽，牙朗上季頭半季回塘，都係為左咁

其實場上位置都唔同 冇咩好比
你叫美斯踢c朗個位 佢冇頭鎚同身體質素
你叫c朗踢美斯個位 佢又冇咁既視野 傳球能力
兩個數據都勁 但識波就知美斯做既野高難度好多

兩邊都係入唔到波，一邊落後咪係因為後防失波囉

up乜鳩
勁就全勝呀
咁牙花花年年8強出局,國家盃一個都冇
即係佢唔勁囉

我係美斯fans~ 但琴日真係服左c朗
如果要打贏泊巴士球隊，c朗係好用d～ 佢既頭球唔知點解咁屈～ 馬體會輸咁多次都係守唔到～

羅馬

呢個中肯[good]

咪係囉
咪即係巴黎被炒6:1個次咁
全球都轟動啦,就係情況特別
大佬個場牙花咁冇表現,幅耶蘇圖都比人丁出血啦

呢幅相攪到尼馬想走

我認同冇咩好比
但我就唔太認同
都係因為冇乜好比
你叫美斯做C朗既野佢都會覺得好高難度
掉轉一樣各有難度啦

抽到里昂就收聲啦,隔黎曼城抽到對史浩克,贏7:0都冇人care啦

花迷啲歪理永遠都係咁
小花牙朗呢兩場都係球王級表現
但花迷都係會想辦法去踩牙朗
一隊首回合0:2 一隊首回合0:0 都可以踩下牙朗第一場輸波
但又回應唔到點解小花做咁多年8弟
一隊打里昂 一隊打下體 強度差別佢地都可以照睇唔到
上得連登reddit多真係會懷疑花迷智商係咪特別低

但呢副相真係好撚正

我嘅wallpaper

提早個場就諗起尼馬
佢既球王級表現 但全球媒體都用美斯衝上台張圖黎慶祝
其實佢兩個佢為球壇雙星 其他球星同佢地拍埋都有不同待遇

但呢種待遇係相對 即係唔單只係講好個方面
試下八強兩個一齊出局仲會唔會有人覺得只會有一邊會比人笑？ 有水抽我肯定兩個一齊比人抽到地陷都似

第二球牙朗唔避波嘅應該唔會失

不如祖用dybala換美斯

係咪想逼4人

c朗嘅廢唔算廢，c朗嘅勁就最勁

完全同意

唔係話C朗唔勁，但真係冇美斯果種天才嘅感覺

我好畀面佢

美斯識鬼用頭咩

咪係明明自己避波搞到次回合要追兩球

又老屈

就呢個回合兩場嚟睇，c7係carry隊波反cup，美斯只係順境贏波

不過不嬲美斯hattrick/神助攻都無乜人討論架啦

利申 鍾意美斯多d

連登仔係多朗迷d

不過巴對里昂個場真係意外性不大

鏝入7球都慘撚到冇人理

8強曼對熱 巴對祖 鏝對利就好睇 應該三場邊隊贏都可以食花生

又係呢d飛機文
你有無見過有人屌美斯屎波？
個個都係屌佢心態有問題
球場散步，失波頭dup dup，帶動唔到隊友
你話佢性格係咁，okay
但個問題佢係隊長，帶得起臂章就有責任做呢d野
佢踢咗咁多年職業波，會唔知一個隊長要做d乜？

仲未改名

心理質素黎講，牙朗完勝

球技美斯高半班

一個天才
一個靠後天堅持
點比？
一般人會欣賞天才既才華
亦會尊敬一d不斷堅持既人
下鳩下都要2揀1真係on99

講金球獎 還返個比史尼達先啦

天才小釣手含能吧

我屌你老母

老豆

用 賠率 就 解釋 就最簡單了,
一個帶隊波 1.2 倍贏波, 有乜好驚喜?
就好似樓上又幾位都講鏝 1.0X 倍 贏 7:0....Who fucking care.
話知你入十球十助功 又點?
根本贏到 兩粒都可以話熄電視瞓覺啦.

係花迷先拎黎吹奏.
咁不如吹埋 阿古路 都係球王啦.

人地C朗 一場波拼足全場真係可以話一己之力
帶JUV 踢走左隊 晉級賠率1.2倍 既隊出局,
呢D 反差 緊張感 真係逼你睇足全場.
入波時仲跟住叫.
咁既一場波都唔吹奏 唔通對 年青人 帶帽先黎吹奏呀? (不過就輸尻埋)

(上帝 除左外圍賽對 厄瓜多爾呢類既強隊 踢壓力波 有表現外....仲有邊場壓力波有表現???)

還返個比列貝利先啦

有生之年希望睇到美欺助攻比牙朗入一球

屌你老母又係你呢d on9,美斯天生有病，佢堅持少撚得過c 朗？

牙朗助攻美斯又有何不可？

我chow post砟
咁都要含

重點係意外性
巴贏里係例行公事
贏左主其他 d人都唔會好意外
但下體lead左兩粒
外界普遍認為係無乜可能反盤
但牙朗入3球贏
含金量大好多

不過我同意小花係球迷方面的確係無人能及
牙朗勝在夠全面（唔計感染力）
無論領先定落後
牙朗係fit哂所有戰術體系
圍攻得 燒味得 反擊得
小花係勁
但比人針對基本上係廢左一半武功
會有靈光一閃 但好講狀態同心態

屌你老母
祖個埸反勝幾撚熱血先得架
睇到叫出黎 熱血到
巴個埸同打華歷簡奴 開始 炒5比1有撚分別

天生有病，南美人長住歐洲，失落世界盃美洲盃之後重新出發，贏三冠贏五冠，聯賽輸完幾日踢歐聯反底，反之亦然，但個個話美斯成世順風順水

由00開始 炒佢 同西甲打魚腩有撚分別

阿朗首回合做啲野咪唔洗輸2球囉

咁唔係落後緊都冇辦法㗎，正常都唔會刻意自製劣勢啩？

其實早排美斯入左西維爾三粒 啲花迷都打晒飛機喎

咁咪就冇咩人理囉
咁又唔得 係要你炒魚腩個陣都逼人丁

打隊養老聯賽3弟都打曬飛機
堂堂巴塞對里昂都炒唔到就食屎啦

邊有逼你丁

樓主就係見冇咩人丁先咁樣
宇都宮都唔係套套好丁
咪等佢有套好丁先丁囉

巴5:1里昂同皇馬
里昂真係魚腩隊咩？
都叫贏過曼城

又回帶

你知唔知點解 因為朗轉隊仲可以保持
但美斯仲係巴 比較唔到

樓主都痴

清真色波

無得咁計
一線球隊同二線頭球隊始終有期望落差

認同美斯個人能力更強, 由18,19歲一個撚曬成個皇馬後防, 由成個攻勢自己搞, 到而家成熟到可以組織攻勢, 派牌, 走位埋門, 射罰球, 每一項都係世界頂級

係有層戰既分別, 但大部份教練或球迷要自己砌隊波, 2揀1既話都係會揀C朗多D
分別係美斯要隊就圍住美斯砌, 咩都要經美斯, 隊波一定係偏控球同陣地
C朗就咩隊都岩踢, 放佢跑又得, 搶點又得, 隊波可以燒味 可以反擊, 陣地戰就等C朗tap-in執雞, 唔洗點樣設計咩戰術

唔係話佢轉隊就唔掂，只是疑點利益歸於被告，無從判斷美斯轉隊後表現如何

留意到歐聯歐霸兩條線都冇哂法甲（今季歐洲第5聯賽）、俄超（第6聯賽），德甲（第2聯賽）得返法蘭克福打歐霸，反而葡甲（第7聯賽）兩線都有，荷甲（第13聯賽）就有阿積士入歐聯八強。唔知下年啲聯席位會點變呢？希望荷甲有返個分組賽席位啦。

回錯sor9

球球強隊都一定輸過比某D弱隊 唔通個堆弱隊就以後唔叫得魚腩咩大佬

都係，以5屆世足嚟講，呢個表現係好，但又未至於要丁

只係落過街踢過下波
就以為自己好識波

小花贏在天才同全面控場技術
牙朗贏在後天努同射門觸覺
點解係要一刀切邊個勁d?
唔撚可以百花齊放既?

小花3年8強出局
牙朗3年歐聯冠軍

點解你地班撚樣一定要pick side

你睇過沙比拿隊阿根廷打counter attack未